有睇4點警謊會嘅人，肯定覺得火燒藍絲係黑警臥底

段片大概係下午一兩點喺網上流傳
睇來睇去都係同一條片
四點警謊會竟然有三條不同角度影嘅片

大大隻字打
[另一角度]
[再另一角度]

就係咁 show 三條片出嚟
另外兩條片根本見到未見過

有冇人有相同感覺

1111

推

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

Push

其他角度既片真係網到冇睇過

我都覺得係 但不割

太鬼啦咁多角度 一早準備好 不打自招

對家局來

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

休班警黎架wo 定佢冒警

我都係咁覺得

yes

冇, 唔會割, 燒完仲行得走得比人影相

不推